【巴絲幫幫手入黎睇睇】2020意大利(北)之旅

2/8 08:30 arrive - Milan
(放低行李後去教堂同附近行下
2/9 Milan
(15:30 San Siro Stadium 睇米蘭打呲 睇完去Navigli 飲下)
2/10 Milan
(諗住shopping然後周圍hea下)
2/11 Milan 09:10 > Florence SMN 11:04
(無plan去邊，行下景點)
2/12 Florence
(去中央廣場行下?)
2/13 Florence SMN 08:20 > Venezia S. Lucia 10:34
(Murano + Burano)
2/14 Venezia
(本島行下)
2/15 Venezia
(面具節，繼續留係本島睇遊行) 15:18 > Milano Centrale 17:55，搭21:00機走

想問下呢個行程應該唔算太趕?
上網都睇過大概每個地方有咩景點，都無乜話想趕景點，行到邊睇到邊都得
但有個問題... 完全唔知食乜好
除左Florence好似有個牛肚三文治一定要試
全程都好似食空氣睇景點就會飽
各位有無咩建議?

今年我都去經過Florence 留3日 2夜
一日玩市中心
一日去Pisa